留低一句黃子華講過既野

其實好鍾意黃子華 佢真係好有魅力
每次睇佢都笑到gapgap聲
唔知道有無同道中人

化妝即係你個樣講大話

係噉㗎啦
好出奇呀

搵食姐 犯法呀？

女人就係食，乜乜乜乜，訓！

做人冇公關 食屎㗎啦

嗰陣時我地一講時裝，就係日本時裝，我記得尖沙嘴有間日本時裝店，叫做乜野名？就叫做「日本時裝」，時裝就在日本，日本就是時裝，即係嗰種目中無人法令我諗起另一個品牌「黃子華棟篤笑」，所以後來係執咗粒嘅。

請你好好放低

我覺得，非常有資格自殺嘅人呢
就係屈原果種
即係你自殺然後大家就有公眾假期

全家都無飛

男人到左中年就會覺得自己有超能力
過馬路用手擋住d車

我唔要你俾返兩粒我，我要你攞走佢嗰兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

凌晨六點鐘,所有風球
除下

刁你老味，落咁撚大雨你都唔識避，乜你地咁撚豬嫁

梵高幫你理財

鐵達尼號之所以咁浪漫
因為大家都過唔到72小時

方皓玟係香港人留意得唔夠嘅一個好厲害歌手

子華神

原來人可以接受到自己既人生只係出現左，係一種好豁達既人生態度

我求你嫁比我啦賤人

偉大

食飽

sor 記錯

搵食啫
犯法呀
我想嫁

佢阿叔講 唔係佢講
返正題
咩叫冇化妝個樣好唔禮貌啊
即係冇化貌唔識得同人講早晨呀

人類既食物鏈呢係簡單好多嫁喇

只係得三層

最底層係無產啦

中層就中產

頂層 陷家剷

不主動，不抗拒，不負責

留名

有聲post

我
等
無牽掛的等
等早餐
等到食晏
到夜晚
認真識嘆

回水
除褲

你住邊 個度 租定買 買 咁姐係唔係香港人啦

如果你夠膽唔帶保鏢單人匹馬行入一個大型屋邨，執返條命仔出嚟，我支持你終生做特首，交税直接放入你信箱。

推

深水埗係懲罰一d唔發財既人

你的潛能正是你的無能

天生我才俾啲你用

黎明請你不要來~就讓12點一到 發生兩重意外~全公司執晒笠~全香港冇電到~ 淨係淨係出糧~沒有異常~

Fly~ing ma~ny miles far~way~
I am so sad I want to~die~

人打風你打風，你打嗰幾粒鐘！我打邊爐都耐過你

有人問我點解今年唔做棟篤笑？因為近年香港已經無嘢令人笑得出了。

屌, 阿叔阿強阿堅阿祥咪又係佢自己

如果你自殺, 你一出世就會見到董建華對住你奀固奀固喇

畢灰鞋

如果 X + Y < 8000，
X + Y < X。

黃子華定理

世界好簡單 , 人好複雜 , 早d抖

一個人大左其實係唔需要你讚佢架

有樓有樓 無樓無樓 有樓可以變無樓 無樓就永世都無樓囉

唔該政府個啲宣傳廣告唔好再同啲想自殺既人講生命有take two，佢地就喺唔想有take two ，你要話俾佢地聽，生命係有take two take three take four. 無限loop

無限take呀？

高矮肥瘦，一樣搶救。
心地唔好，叫佢吔草

Lm

我細個果陣都話大個咗之後唔同女仔玩架；結果大個之後咪俾女仔玩囉

買咩旗呀？買支好 出 奇 呀？

如果我無下一代 咁我環保比邊個睇呀

世界好簡單 人類好複雜

你點可以令到呢個社會所有人都變成仆街
就係將呢個社會既道德標準定到好高
（03年）今時今日香港的道德標準就係歷史新高

而家香港既道德標準應該仲高

相處本身就係一個扣分嘅過程

你去拜山 會買紮菊花丫
林妹妹就係拜紮菊花

若要人不知，唔好咁低B

忍忍吓就過架啦，咩過咗？ 人生囉！
你忍呀忍 忍呀忍，好快就會到左一個你忍咗等於無忍，無忍等於忍咗既地步，好恐怖

地球自轉一日要幾耐

而家公司要炒一個人，黃子華定你啊？

係咁㗎啦
好岀奇啊

凡高白金卡

輸少當贏
唔係輸少少當係贏
係輸淨少少 都當係贏

呢句係劉青雲架喎

你憎我 我憎你全家
你憎我全家 我憎你全家住果區
但願深水埗永遠塞車

只要人人唔生仔，暴政必亡

若要人不知都未有人講

瘦 減十磅就係瘦

向你解釋就叫鄙視你
問你攞貼士即係打劫你

化妝化完妝應得出你嘅就化妝，認唔出嘅就係喬裝，嘩小姐你邊位呀

第一次聽完呢度就做左佢fans

真心笑中有意思

開心又一日唔開心又一日咪唔開心囉

笑完會sad

你過到呢條馬路先講啦